貓毛對傷口係咪唔好

屋企人做完大腸手術未復原哂 係咪宜家養貓係唔適合 貓毛會敏感個啲？

前排做手術訓左大半個月醫院

出院返到屋企第一時間攬住主子

我屋企人係做完大腸手術 身上有個造口袋黎排遺
你係做完咩既手術？

我做骨科手術

唔係醫生護士答唔到你

不過有紗布 主子又唔會直接接觸造口應該冇事

大腸先生

你本身養開就要諗驚唔驚
未養既不如等多陣啦

為有係咁

未養

大腸先生 條腸 點可以靚啲 柯啲屎